
                      Es muy, muy, muy mala. Tanto que la tuve que ver en dos dias porque me quedaba dormido y eso es precisamente lo que no espero en este tipo de cine. Es de trama lenta y tantos efectos hacen que se pierda el contenido de la película.  No creo que nadie pueda comparar esta a guardianes de la galaxia o spiderman. Ant -man para mi es muy prescindible. Si te gustan los superheroes, hay peliculas mucho mejores.
        
            